蕭源判監14個月

#ALERT 文憑試試題外洩案，蕭源被判監14個月 (5/25/12:42)

一代名師

佢都賺唔少

點解牙kris就冇事

最大得益既係咪就係咁啱佢未比人發現又補佢既學生

蕭和張被控於2016年3月10日至22日，串謀使張蓄意向蕭披露口試試題。蕭與吳則被控於2017年3月1日至9日，串謀使吳蓄意向蕭披露該科的評分準則。

應該就係2016 2017

On9我都寧願踎14個月咁撚多錢
有咩所謂

而蕭源在兩次貼中題目後不久，分別以約332萬及455萬元購入荔枝角碧海藍天及將軍澳日出康城單位，並分別持貨至2011年及2012年沽出，賬面共賺約200萬元。

蕭源又於2011年購入大埔比華利山別墅獨立屋，作價3077萬。惟他於前年捲入今次訴訟，至去年10月以2450萬蝕讓物業，賬面損失627萬元。

有人說：「留案底會令人生變得更精彩」， 亦有人說：「利用坐監可以洗練自己」， 試結合人生經驗，寫一篇說明文。

做過天王亦坐過監，平凡人經歷唔到嘅佢都經歷過，佢應該此生無憾

咁起碼有十幾年人
我06年考
嗰時佢tip讀本已經中撚哂
平時學校考親都唔合格但係讀本A到

無得上訴咩？

因為天地有正氣
a-z 26個plan失傳就唔會再有

真，佢07已經中檸檬茶